香港D大學勁撚柒仆街, 收咁多大陸人來港！

讀完又可以住埋, 仲要搶飯碗

最19係咁樣叫做國際化

國佢老母

支那人佔非本地學生超過七成

真正香港d學生就為學位爭崩頭

你不如開間大學淨收本地學生

擦鞋啊嘛

上次龍應台黎
跟住成班唱咩我的祖國
班大陸網民打晒飛機
話香港人好愛國
全部支那學生黎

香港學生咁廢
你估以前al年代咩，依加大學生數底又差，英文又唔好

宜個真 人地好撚勤力唔走堂 睇勁多related reading 你話我5毛都係咁講
利申 贊成香港d大學學位應該滿足本地學童

本地咪上莊拍拖做埋啲無謂野

囯際化就有份

支那化

我做齊曬 浪費曬政府啲錢
本地學童食好住好 好多都無咩危機意識 得過且過 求安穩

(中)國際化

特殊國與国關係

最重要係中學教育太差，基礎知識少，點同其他國家學生競爭。。。

龍應台依D賤骨頭講野有咩好聽

呢個真。。連老師都愈黎愈得過且過
係 無錯 咁學生好過d 唔易肥
佢又好做d 唔洗寫report
但水平真係keep住跌

轉左dse後無辦法，選修科訓練冇al咁深入
原本設計用一年時間追al課程，但事實係唔太可行，有大學都調整緊課程難度，尤其工程科

呢個係公開試制度問題多於學生能力問題

根本要返al制最好

留名

以後支那大學生做埋香港管理人奴役你班港豬

特別係數學同phys學遲好多